申請del post

唔想令大家誤會同恐慌
plz del post 連仔